## __06-10-2020__

markdown - md - текстовые файл описания к проекту в репозитории

* hotfix - применяется одновременно к release и к development - экстренные изменения
* development (dev) - есть текущие изменения 
* master - основная ветка разработки
* release - готовый пакет со всеми изменениями


feature branches
release branches
hotfix

* желательно выводить создание дополнительного функционала приложения в отдельную ветвь - feature

browsweslist - спсиок браузеров, добавляется в packge.json - чтобы указать какие браузеры используем, эта 
настройка помогает исключить устаревшие браузеры, не добавлять вендорные префиксы.

